兔仔的飲食營養 -注意

關於食物營養：
What quantities of food should I feed babies and “teenagers”?
Birth to 3 weeks–mother’s milk
3 to 4 weeks–mother’s milk, nibbles of alfalfa and pellets
4 to 7 weeks–mother’s milk, access to alfalfa and pellets
7 weeks to 7 months–unlimited pellets, unlimited hay (plus see 12 weeks below)
12 weeks–introduce vegetables (one at a time, quantities under 1/2 oz.)

What quantities of food should I feed young adults? (7 months to 1 year)
introduce timothy hay, grass hay, oat hay, and other hays; decrease alfalfa
decrease pellets to 1/2 cup per 6 lbs. body weight
increase daily vegetables gradually; make sure your rabbit can tolerate
fruit daily ration no more than 1 oz. to 2 oz. per 6 lbs. body weight (because of calories)

What quantities of food should I feed mature adults? (1 to 5 years)
Unlimited timothy, grass hay, oat hay, other hays including brome, Bermuda, etc.
1/4 to 1/2 cup pellets per 6 lbs. body weight (depending on metabolism and/or proportionate to veggies)
Minimum 2 cups chopped vegetables per 6 lbs. body weight; always introduce vegetables and greens slowly to make sure your rabbit can tolerate
fruit daily ration no more than 2 oz. (2 TBL) per 6 lbs. body weight

What quantities of food should I feed senior rabbits? (Over 6 years)
If sufficient weight is maintained, continue adult diet
Frail, older rabbits may need unrestricted pellets to keep weight up. Alfalfa can be given to underweight rabbits, only if calcium levels are normal. Annual blood workups are highly recommended for geriatric rabbits.

詳細飲食資訊可去：

關於兔子身體語言(害怕、開心、憂愁、憤怒）：